聽朝搭東鐵好定搭巴士好🤷🏻‍♀️

求解答
利申hkcc

on foot